這些關閉已經在重塑我們城市的景觀。 政府會眼睜睜看著餐飲業走向滅亡嗎? Elazar Sontag | 2020年8月28日|食客 
 關於這場大流行——以及它重塑我們世界的方式，無論是好是壞——有太多事情是我們無法控制的。 遠程工作的媽媽們得到的加薪和升職比爸爸們要少 
 以下是我們利用大流行作為跳板重塑醫療保健的三種方式。 COVID-19推動了衛生保健的快速轉型。 讓我們確保它保持這種狀態，2020年8月20日 
 在上世紀末和下個世紀，隨著電子商務開始重塑整個行業，許多美國零售商仍專注於打造實體店。 零售的未來在亞洲Marc Bain, 2020年8月20日 
 在一個人的一生中，你很少有機會重塑他們的習慣。 生活中只有那麼幾個時刻會改變購買習慣，大流行就是其中之一 
 第一次世界大戰從根本上重塑了心理邊界，就像重塑了地理邊界一樣。 《美國夢，1914:彭羅德》作者:布斯·塔金頓2014年2月27日 
 我們已經看到，這種創新將如何重塑這一地區。 奧巴馬以色列演講完整視頻和文字記錄|賈斯汀·格林| 2013年3月21日|每日野獸 
 共和黨人不應該試圖從眾議院重塑美國的政府。 共和黨將在自動減支問題上輸掉|大衛·弗拉姆| 2013年2月20日|每日野獸 
 他可能不會退出公共生活，而是重塑公共生活，拯救成千上萬人的生命。 奧巴馬和布隆伯格聯手可能解除全國步槍協會的武裝|Robert Shrum | 2013年2月15日|DAILY BEAST 
 哈特曼來到以色列是為了重塑和重新思考猶太人的身份，強調現代性及其在宗教中的地位。 拉比大衛哈特曼的悲劇和成功|Elisheva Goldberg | 2013年2月11日|每日野獸 
 一種完全適合人類的力量，可以重新改造，重塑，重建地球環境。 帝國娛樂|Clifford Donald Simak 
 首先，粗略地用鉛筆，然後根據你的需要進行修改和重塑。 《拉夫卡迪奧·赫恩的生平和信件》第一卷|伊麗莎白·比斯蘭 
 經過幾年的建議、討論和改變，Bancroft先生決定相應地重塑整個工作計劃。 俄勒岡歷史學會季刊，第四卷|各種 
 把它做成卡門貝爾乾酪的形狀，撒上厚厚的麵包屑，就做好了。 《奶酪全書》|羅伯特·卡爾頓·布朗 
 又長又瘦又餓的隊伍似乎改變了形狀。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第93卷，1887年9月24日|各種